[曼事勝意]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1199]

情人節快樂

而家呢場係現今最強嘅領隊鬥緊
你估下支矛勁定個盾勁

Daddy

又要報到

2月13號嘅第25個鐘

仲諗住幫海狗搶1001
點知海狗唔爭氣

祝各位出入平安

最強之矛同最強之盾都係鄰居

除咗save mou之外諗唔到哥狗點會輸

佢翻緊工

鏝隻簡些路又勁翻

傾

差少少

Wa kane

Kane

今晚熱會唔會自爆

kane

蘇蛇上年都3殺哥狗啦

傾真係全能型前鋒

摩狗點最強領隊

上季哥狗條防線邊有咁痴線

如果阿sir教多兩年
一定破紀錄簽kane返嚟
射得傳得有freekick又搏晒命回防

The best team lose

熱狗未必放啦，而且嗰陣仲有vps

Lml

我想講如果哥狗同摩狗教同一隊 一個教防守 一個教進攻 隊波會幾癲

會廢過分開教

摩佬既反擊唔係好掂

12m

咁快1比0

屌

又自爆

瞓得

渣架

B華

今場唔係dier自爆

艾達臣

魔佬又要捉鬼
今次邊個射12m

差啲

佢真係想上黎射

唔係報導過費sir 計劃會買返C朗咩？ 仲會簽埋巴里，不過之後突然退休

咁都入

直接送個獎盃俾鏝啦

睇嚟都係456

其實射得麻麻仲捉晒路

差d救到

玩完

摩蛇近5場
1勝4負

今場再輸

摩daddy真係好撚慘 後防係咁派膠

差少少救到

換巴利出場啦
想睇佢打

射得好差
咁都拍唔走

直頭差

Kane 兒子生性吧

回塘回到唔敢出

但佢地真係踢得好過好地，今場都係壓住打

Daddy又有嘢瀨

對西咸後備出黎浪費幾個機會就俾人追和3-3

打哥爾夫就得

傳統來
不過平時魔3季先來料
而家提早左

反擊好廢
幾下都做唔到

所以咪話宜家頒獎俾鏝狗
唔好哂大家時間

其實熱狗都好嘢
俾出名泊巴士嘅摩佬教都可以咁失得

牙傾入返粒啦

又係lml條廢柴

林美拉又黎料

望下條防線就知架巴士漏哂水, 仲衰過摩三曼聯

就係想睇

正茅閪嚟

拉美拿真係mma大弟子

lml 幾時紅牌呀

我地摩三其實都差唔多

其實岩岩果球防守都係甩左位
要靴爾堡咁返黎包

Lamela真係要空難死

Lml真係狗嚟

呢件出嚟打交架咋

on9

賤種lamela

咁都冇牌

又不死人來

本身佢已經拖慢哂啲反擊

咁都無黃
拉美拿

前面有兒子同傾已經好過摩三曼啦

Fantasy 搏到十二碼係咪計assist

intelligent cunt

比摩爹捉緊鬼

下下都上腳推兩野先再慢慢睇下交比邊個 拖泥帶水

摩拉其實幾撚勁

剩係計防線啦

前面son kane同大三巴差唔多, 應該仲勁啲

其實完全唔知佢有咩用

絕對俾人underrated
歐聯都係靠佢

黑James

笑完摩狗就準備比佢雙殺

toby老 sanchez雪過
摩而家仲試緊後防線 右閘位 同dier隔離成日唔同人

何輝場場都報天氣

佢最強既拍檔已不在陣中
佢拍洛蘭迪係最強

天氣狗

我曼最鐘意幫人起機

摩拉當年同傳曼聯好接近

唔俾根度簡

曼唔好害人

2013年冬季，佢最尾揀左P$G

隊隊都有件傳曼名叔
Lucas Toby 邊爐 個個都無限48小時

佢嚟咗就玩撚完啦，實比椰子玩殘

去鈀都唔係好

又係隻傻閪

12夏天mirror定sun話同曼已經傾掂
之後就揀左巴黎

"Yes, there was a conversation [with United]. I was very close to signing with Manchester United. It was still at the time of Ferguson. I ended up choosing PSG, I spent five fantastic years there, I won a lot, learned a lot. I do not regret it. Despite the hard times, the bad times, I don't regret it because I grew a lot, I learned a lot. Now I'm here in the Premier League, and it's a new hope."

傾經過摩daddy洗禮應該都會痛下決心離隊

拉美拿點解留倒喺熱刺咁耐

拉美拿除咗打mma 其他真係好廢

拉美拿傻閪

Lml條廢物點解可以存在咁耐

拉美狗食哂屎咁

打mma

不死人嘅定位

傻閪狗

因為佢係Mma大弟子

上場車仔佢係現場

成日傷, 有邊隊高價比佢年年踢半季

之前有契爺係到，同埋佢係利維嘅高價收購（當年）

圍屌

個人夠賤, 岩摩狗D 爛仔波

我曼

宗師

鄰居好啱佢踢，玩控球，唔洗佢成日跑，就小d傷

Lml仲未有牌

呢個每年踢一場

佢肯迫熱狗個光頭主席放佢走 我信木狗會搶架

有預感林美拉之後會累到熱輸12m

今日lml比人夾
抵

點解兩個雞蟲
Foden咁勁

拉美拿lan去打mma 踢咩波

球證幫鏝幫到

不死人賤種lamela

想打架？

LML 又出手

拿美啦都無事，打和啦

不如出去隻揪算啦

人地有哥狗幫佢開竅

隻拉美狗紅牌啦屌

巴利筆錢一字排開 佢留得最耐

Son同Kane係熱狗真係浪費哂

有老婆照叫 證明藝高膽大

同耶蘇兩個鬥飛剷

仲有落河B仔咪又係咁踢左咁耐

最好今季無冠兵變走人，是但執一件都好

拉美拿條賤種幾時斷腳死

咁細個就結左？

星爺幫手叫兒子黎

對面係levy

養住件kane踢半季好過呢堆蛋散

唔知哥狗幫唔幫到福開腦

丁力咁嘅把握力可以幫哥狗入100球

原來朗隊又贏

輕鬆脫離降班區

Dier davies真係垃圾黎

山齊士依下有啲料到

Cancelo腳法勁到

想知星爺係咪話福馬把握力係垃圾級

你去熱刺狗竇睇，次次都比人diu

The best team lose again

好似係

反擊都做唔到 daddy

當年佢拍開係呀朗、迪維斯、肥朗、hea 碧

應該得曼市兩隊+巴黎會俾到佢嘅人工鏝

馬狗果陣都好早結, 好早離

但佢講到咁直接話哂係ambassador

佢一黎到仲拍過雲佬

單刀把握基本la
nani 都好過佢2件

原諒佢份人就係咁直

泡菜仔講野直接d掛

唔知我曼仲有冇出糧俾星爺

摩佬係熱呃完食之後
跟住仲可以去邊呃

可能係班明叔夾埋
搵星爺做醜人扮英文唔好唔識婉轉啲講

Son 今場咩事 食左屎咁 控腳波都甩

馬狗 +50M 換得唔得

得返psg 呢d 穩勝聯賽博歐聯岩佢

再無就國家隊, 一年打幾場波, 無更衣室問題

佢返左全北汽車做管理層，所以先可以直接開佢地兩個波

3日前打完120分鍾
摩式足球 操到佢死

貝碧把握力都唔係好好

場場都縮返後, 然後靠佢一個爆上去
起碼全盛牙朗朗隊體能95以上先頂到

場場玩大巴+天才波
鐵打都死啦

貝碧個問題係隱形
唔係好岩打

都未癲過金鐘國操佢

都好過呢兩件野

仲有成米9都唔識用個頭入波

成班打開快突然有個淡定型係到

用頭頂波唔夠瀟灑

貝碧背身好好多
攞住個波搶佢唔到

識倒掛屠猁狗就得

佢技術好好, 但唔算係好有對抗性既支點

期待過佢打攻中
d直線

想睇佢教葡萄牙

十年前既比賽速率都仲可以勉強應付到
擺喺依家就真係好難

比牙朗教啦

轉台睇牙朗了

佢應該得番呢條路

葡萄牙同你有咩仇口

最撚廢就係dier
摩蛇當佢契仔咁用真係勁on9

牙朗又豬
去祖狗刷冠都刷唔到

下年回家啦

法國摩狗近年收親啲契仔都係柒

祖條中場廢到
牙朗分分鐘又豬神射手比音樂

其實佢最大問題係更衣室, 球會日對夜對一定勁多conflict
國家隊一年打幾場, 唔岩用咪唔選佢入去
打幾場戰術佢仲有少少

踢曼應該有得爭神射
福單刀cup黎cup去都入十幾球
牙朗多一倍

又話熱刺好勁嘅

換moura都唔換lml

中堅最講路數既但就擺個最無腦既落去
話佢識打防中放落一格打中堅
但又唔覺佢用波特別好

son幾時同洛里斯再打過?

換施素高

是但一場唔用燥狂佬又要踢locker了

睇lml 踢攻中好似見到連嘅影子

根叔

躝啦

頒得冠軍啦

熱個龍

丁力勁福好多wo
過到人又之冷靜傳

Cap咗根

又係根度簡

根度簡今季食左春藥
明明去到曼城廢左好多

點解根度簡可以勁咗咁多

Lloris企得唔好啦

廢撚到

屌佢老母熱狗炒曼1-6唔係好撚威咩

+1

曼城又嬴一場

唔覺
你話真高拿就係

明明勁雞肋

後上插入好似以前多仔咁

仲爭張紅牌未還

Lin冇咁矛西先

洛里斯點睇都穩過DDG

Agger

起碼斷腳啦

2射0中

福哥呢d 波一係射腳, 一係撞人堆

今季有第二名 加個杯賽冠軍都收貨

兩個都好多膠野

福如果個心唔係咁想自己入會好好多

咩杯有冠軍

之後下年就到痢發癲
不停輪迴

咁你應該收唔到貨

但係佢派起膠上嚟可以柒過ddg好多

等睇全部4強出局

雪糕筒

睇下博唔博到足總

我唔覺得聯賽杯決賽熱狗有咩機會贏

入到決賽又係對鏝架啦

睇住sterling 77下咁帶波 過下一個過下又一個 由右邊舞到左邊
比球王福推到12碼點實求其射左佢算

有個位幾認同總編咁講
丁力同福喺過人上面既最大分別係
福重心真係高
細範圍過人係真係有啲先天上既劣勢

洛里斯名大於實
不過咁都俾佢拎到個世盃

咁咪唔好勉強
冇人要佢過咁多個
佢而家1on1都成問題

鄰居成隊唔係靠死迪布尼
我地普巴，般奴一傷就仆哂街

條友世界盃決賽都有派膠

係咩, 普巴同牙朗重心好高, 但d 細動作都好過福

冇一億巴邊度會有

其實佢喺球場上做決定合理番先真係一步一步嚟

兒子今場有冇5球成功向前傳波

Lml唔傳俾ndom

LML真係好似Lin

咪有d 好似睇摩三季1-3 鏝城果場咁
守守守, 有波上去得福馬, 無人幫又失

但再對比多層比起屁馬個啲 通常重心低啲對於突然過人同轉向會細緻啲同靈敏啲

真係唔明何德何能做隊長
成日派膠同失 d 可以撲到嘅波
完全俾唔到人信心

搶埋般狗啲12碼嚟射
英超一季40球啦

9個人防唔到3個人，證明run得順嘅主攻足球一定勁過拍大巴，So sir on the right truck

龍門位佢根本無競爭

細哨都有米八
睇人既啫

Lamela 唔多掂

福根本唔係扭波型
一出道 同摩佬上任掉佢去邊
佢都唔識點扭波

係呢兩季開始球王上身
但根本唔係佢家波
佢係扭波方面其實無咩天份

條友除咗撩交打有咩用

登熱刺慘
俾魔狗cv呃左入黎
場場悶波
而家仲要又悶又贏唔到

佢個腦錯配哂

明明有速度應該練走位同射術
但佢就中意hold 波同扭波

我係son同kane真係無癮

佢過人都係靠屈速鳩爆

熱刺呢隊波係咁上下啦

當年對西維爾
全部縮但齋企
全場俾人射27球
好典型摩狗防守

所以都係做好基本功同意識先把握力仍然都係好差

摩佬果d真係弱智波黎
眼訓到
醫失眠一流

自己攞嚟，以為搵摩佬就有杯

最好聯賽杯輸鳩埋俾哥狗

你冇睇過v92?

係
呢幾年當左自己球王
走去拎個波黎扭

出阿里

拳王

拉美拿上左契

一定v92 第二季悶d

但摩狗係配合埋捉鬼, 自大, 屌球會成個package 咁西

順便星散，一鋪清袋，所有籌碼都輸晒

咪一鳩樣

隻臨尾狗終於有牌

唔明點解唔出Bergwijn

又係根叔

仲唔換佢
垃圾到

黑山

3-0⋯⋯

垃圾熱

艾達臣d長傳

根好撚堅

gun度簡打前鋒咁 輕鬆撚狗

痴線
根度簡又入

Ederson傳波真係好撚柒勁

我好開心

竟然冇被換

冇Lo Celso 同reguilon 爭好遠

突然覺得我曼麥龜都算係咁

易食指數
熱狗咁撚易贏

笑撚死
個黑鳩中堅

Śanchez

宜家摩狗架大巴條中場冇能用嘅
下下比人面對防線咁攻

黑人中堅不了

龜呢啲一定唔驚 反而係白lin會輸呢啲波

上半場條友斷左幾多下反擊

哥狗真係搵個雞肋中場當前鋒打都打得起

曼80m重槌其實算係咁 加盟咁耐接近踢足
高波頂晒 係有時會包越位

傷groin

根度簡傷

今週唔cap根真係等棄驚都得

根傷

我cap 般奴

隊長因為生得蠢經常被逼害

場場b2b唔易踢

我地俾摩佬隊熱炒6-1
條防線真係要檢討下

拉親碌9

明明咁靚仔

V92個陣十二點半開波唔洗十五分鐘就係sofa睡左

下場根可能踢唔到

季初son kane 仲有氣

又紅牌, 正常踢唔會輸咁多粒la

鏝打兩場fpl都冇cap gundogan
就係冇預過熱會廢到咁

唔好唔記得我地俾熱炒6-1
仲笑人雖然都係柒

感覺佢如轉吓髮型紋吓身會霸氣啲

夠啦 淨係今場未加bonus都32分

我岩岩先入手根

真，摩佬最少對面踢到疤塞咁

v92搞到對面都閪埋一份

之後鏝打愛 妓

本身球商咁高
你見佢後上timing 做前場駁腳係好岀色
啱晒哥狗

下場無啦gundogan

v92 一季好多奇招, 成日換人都仲好d
二季出邊個都係猜 係福哥出場之後先好睇少少

唔好搞咁多嘢啦

真係出巴爾

有排直接唔睇

阿b好脆弱

季初唔係吹到韓國仔同kane好勁架咩

120分鐘 啲人好攰

Daddy幾時先俾人炒

有冇示意圖

不如轉下隊

好記得睇左場對維拉
仆街果年維拉又頹又廢
半場0-0 On9

呢季勁到食咗屎咁
啲後上又快又準 尤其冇咗kdb之後

試吓將佢個樣換落拉膠度

真

熱今日係幫鏝練波
成場做過啲咩嚟

前幾年弱化版馬達咁
依家打到全盛馬達咁

我哋都踢咗百二分鐘

炒人要賠一大筆錢，佢地宜家冇錢

跌得好搞笑
成塊臉捽落地

今季鏝仲要唔係贏1 2粒 近幾場仲要咁輕鬆
唔近首回合佢地輸比熱狗2:0 原來我地打到0:0已經算好好

新。解約金獵人

上季都柒下柒下

宜家有踢多毛毛個form

摩佬回塘喇
大球會都唔想請佢
細球會請佢唔起
攬住堆錢退休吧啦
唔好再害人

接近俾人ankle break

教埋熱係時候返葡萄牙國家隊喇

bale 行行企企成個馬狗咁

熱狗仲有大把daddy西波睇

真
明明之前仲係柒吓柒吓 攻又冇守又冇
係今季突然回魂

場波同早幾年曼聯一樣
傳唔到前就傳返後
唔會玩突破
輸緊都係咁撚樣

佢跑得多你仲驚啊
點知佢會唔會跑跑下受傷

肥普成績一差就炒
摩狗呢啲回晒塘就爭住請

場場泊大巴般奴仲唔打柒佢

大家都係9 不用分那麼細

好地地有個肥普
有料 又提升到青訓
將一隊中遊球員帶到上遊 連續N季
最後因為半季差D就炒人

搵個回塘既過黎
後悔未

Bale好撚hea

摩狗將熱刺教到咁都犀利 以前比肥普教仲爭緊冠

同摩3季輸1-3個場一樣

唔係單純比數
佢地轉完陣之後係完全控制場波
幾時去幾時收完全由佢地揀
打修頓反而係比較狼狽嗰場

熱刺對親我曼就上身 食撚屎

Dier不如算啦

般奴仲想入國家隊？壘埋心水專心幫我曼踢好過啦

講笑

話晒摩daddy係最明白我哋弱點嘅男人

都算換得多 好多都係半場出 兩閘 麥湯 心術不正 木 卡叔都半場多啲

熱近六場輸五場 屈到

因為我地攻又未做到人地咁細緻
守又有時會失啲on9波

成隊今季入咗36球 佢地每人入13球
基本上進攻都要靠佢地連接 唔勁咩
係隊友太廢啫

Oppa

兒子

mola son

GGcome mu la diu

如果無son 會唔會連歐霸32強都過唔到

兒子自行轉會過黎曼啦
跟摩佬無前途嫁

Bale

唔好害人 蘇狗識撚用咩

巴爾仲有貨交

點解兒子仲要留隊閪波咁耐
去隊有份爭冠好過啦

Bale 勁到

嘩 bale

bale 上力

繼續柒落去傾會唔會國家隊都冇得踢

b朗一打三

就係要依啲波啦
on9摩狗

一定唔會

點會
英撚第一中鋒仲係佢

買唔到下攔課金買簡尼啦
雖則一定買唔到

Daddy 永遠最後十分鐘先開始攻 on9

自動波架啦 使識用架咩
依家除咗vdb戰術唔岩之外有邊個係用錯人

鏝班人個個one on one都守得

競爭對手
福哥

英撚無邊個中峰勁過佢 邊可能無佢份

DCL Ings

人地都大條道理學你守住同你踢啦
而家先走去攻

其實係成隊press得好 冇option交先會顯得單防勁

佢去爭做英國首相啦
踢波嘥左佢

寫信叫去收留我地

想問ake 去左邊
成日冇得出

下
咁佢係u隊啲過人球皇片點黎

ali 以前最勁係後上入禁區
依家連半場都過唔到, 踢到變防中咁

好似傷咗 同之前都踢得唔好

佢同lin

得失球+32

見到dier 突然覺得冰龜都唔係咁差

雪到梗曬啦

硬

唔好再Bin Śanchez C得唔得

sanchez

傷多過踢

起碼麥龜頂到幾吓頭鎚

摩daddy抵死啦
雪到Ali硬9晒 而家要靠佢佢都踢唔起

麥龜高波佢ok架

世界杯中場靠佢地駁腳

the special one

摩蛇之後英超唔好出kane son la
淨係打歐霸同杯賽算

16連勝
早兩個月點估到

價錢牌+slabhead+ 6:1攬跌shaw

係焗住出咋，費事比人diu 輸都唔用佢地

熱狗班友真係下下飛埋去

歐聯開波應該回一回

個場仲要有勁多人唔滿意

唔知一陣摩狗又有咩廢話

輸波打人係唔會變

我好勁 其他人垃圾

帶領熱刺入聯賽杯決賽已經係人生成就

每次我地打得唔錯就到鄰居超班

熱football heritage就係咁多

鄰居輕鬆到熱刺都算full team咁濟都可以波都射唔到

同lin一鳩樣
一個後上攝前柱後柱好勁偏影鋒踢法 之後球王想上身 想自己造埋波 跟住無曬啲後上
一個走位勤力 cut in遠射幾勁 之後又係球王上身瘋狂佔中 又係放棄自身強項

算啦自己要贏嗰啲都食唔哂
入到頭三收貨

其實ali唔係摩佬雪硬
Pochettino後期已經棄用

上場踢左120分鐘
son kane完全無晒力 死頂咁

摩爹足球
摩三打曼城個場又係比哥狗打到一棟都冇 (除左多左馬災球12M)

摩三季變左摩1.5季
全盛時間有2個月

鄰居真係與別不同啲

我曼幫錫狗起機 上場臨尾又放隻黑氣石出嚟
怪得邊個

要殺球員領隊

[COYS - 意料之中] 熱刺球吹水區 277

#86 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢度屌福馬咪一鳩樣

加速主義
好個十場八場其實kane son 超哂水準
狀態一唔係on top 就又和又輸

而且ali不嬲覺得佢係lingard咁

應該完全冇問題

諗返起smalling比kante拐過

置頂完都冇人理 橙

自己pin 自己

曼城好有以前費sir feel，場場好似食硬你咁
今季無kdb無阿古路都踢得咁好真心佩服哥帥

今季鏝同其餘19隊根本唔同level穩定到痴左線

其實up佢有咩優點，都係唔up出，純粹係有閃耀過嘅lingard

lin都有閃耀過, ali只不過係隔離飯香

一日無個 promising CB , ST/ LW/RW 是旦兩件， 一日都唔使諗

Lin都有球fa cup final既入球carry下
盃又多過佢
Ali勁個陣都係賣同Kane夾

美斯 呢球好靚 突然變向 之後即射
個位仲要咁窄

Dalot好似唔係好掂

咩，場場大炒人嫁明明

公海有件叫阿冰阿冰阿冰
差啲以為係學友

今年冇冠仲唔散咩

屌人速率好高

如果ddg好似ab咁 曼區會發生咩事

你講到好似無試過咁

上季對愛嗰球送個DCL仲嘔血啦

公道啲講Ali勁果陣講緊英超入18球，Lingard咁多季加埋都唔知有無

摩狗

以為鏝熱大戰好睇，結果睇左半場悶撚到訓左
摩狗真係out晒，仲玩泊大巴靠個人能力靈光一閃
好彩曼聯都炒得算快

曼聯魔二頭半季都有嘢睇下
係之後又行返舊路

好記得上季入熱刺個既佢講到自己新團隊新戰術 唔再固步自封

季初都仲柒柒地 季中上哂力

光頭佬都已經比勁多錢佢玩
今年歐霸無乜可能嫁喇
聯賽杯走條靚線入到決賽但又係對鏝
如果又係一隻杯都無我諗都炒硬

可能利維見我哋柒柒地重建緊摩連奴都幫我哋贏到幾個冠軍，心諗熱刺請佢點都贏到一個半個冠軍下話

點知結果就

最記得Hea碧對猁入三球，仲要有球倒掛

好記得果場，果場同班朋友踢完波一齊睇，貝碧出倒掛果球睇到哇哇聲

曼聯教練蘇斯克查（Ole Solskjaer）暗示，迪基亞（David De Gea）的主力位置可能不保。

近期迪基亞受到較多批評，而後備門將軒達臣（Dean Henderson）早已摩拳擦掌。蘇帥說：「所有人都知道，有表現才能留在出場陣容裡，我們每個位置都有兩球員，都覺得自己該是第一選擇，門將位置也不例外。」

「重要的是表現和對球隊的貢獻，讓甸恩（軒達臣）結束租借歸隊，是為了有真正的位置競爭，甸恩讓我越來越難把他排除在外裡，因為無論何時他出場，表現都很好。」

「重要的不是誰拿過的獎盃多，而是你能給球隊帶來什麼。」

ighalo 入波

Ddg 正選 sob 啲口術

有球對屈福特仲離譜

HALO

福馬長期正選點解釋

做咩唔踢中超

無糧出

摩佬入黎曼第一年夠話踢華麗足球

第二季收曬火啦，跟住佢又自爆同理大帝嘈

有乜競爭對手？
卡叔嚟到已叫好d
木又撞緊牆

福馬踢翼？真係無人頂咩

馬都無左正選啦

變咗福馬木卡四個爭三個位
點都見到個

數埋咪得占木頂到個翼位 前鋒位就得卡叔 依家唯有等睇Amad

數漏咗占

Kdb傷咗 簡叔直程釋放晒 勁撚到仆街

Dylan Levitt is flying over to Croatia now to join NK Istra 1961 on loan until the end of the season [@lauriewhitwell]

著撚晒火

去到咁遠

改左根叔用法 不停叫佢入攝 好勁
好彩佢傷左

哥狗都交左好多學費
R聯四強排鳩弓十

陣

我見Garner同Laird都好似連續幾場正選

曼城依家最勁既係防守
進攻又仲保留到7 8成
3月初個場都唔知點打

唔豬當然

但b華好似無晒影

和到當贏

係
坐穩左

唔係咩大問題，隊波每段時間都有個球員可以lead 住隊波先好

相當年年度醉雞都可以神隱，我曼就是例子

B華琴晚進攻唔算突出 但係佢成場癲狗咁狂跑接應 又守到兩三球反擊 都好重要

輸少當贏啦，仲諗住和 呢隊曼城對住big 6球隊都下下入3 、4粒

我唔驚失3 4 球
我驚係輸1 2 球on9 波得黎 比對面猜到一棟都冇 咩反擊都做唔到

今晚唔知有幾多人會睇波

福卡木係暫時最好組合

難得2200

今晚要點人數

屌那星點解我地可以失30球

等amad等左幾耐
隨時等到下季借埋出去都未見到

廢囉

摩狗-6

報到先

都冇做野點會冇人

個個走去開房又同人講咩

應該都會借走
完全唔覺得佢打得到一隊

真曼會開房都睇波

真曼點會有女

佢次次都咁講架啦
仲記得開頭班迷摩話熱狗人腳岩哂佢教

果時迷摩數到熱刺人腳齊到好似三冠國米咁。識得有迷摩既朋友仲話曼聯既人腳衰撚過熱刺，摩連奴可以帶住咁差既人腳拎到幾個冠軍曼聯咪執撚到

而家可以賴咩

咁季初熱狗係有驚喜既
唔知幾時斷左度氣人又開始傷就變成咁

前場有Kane + Son自動導航個個都以為啱晒佢教
點知蜜月期半季都無

靜到

去曬食女

點人數

要贏曼城唯一可能係根度簡出唔到

點人數未

點解會咁覺得？佢踢U隊ok 喎

u隊唔好拎黎比啦

咁踼歐聯可以講得卦?
如果Diallo俾Dortmund早就推咗正選

咁我又冇睇佢訓練，唔睇U隊睇咩

等歐霸同睇返意甲個少少

睇片好幼齒下 唔似ready一隊
而且都唔係話好令人印象深刻個種

起碼要greenwood lvl先上得

梳字頭唔見晒

嘩好多偽毒冇上水

呢啲唔駛講啦

今日唔食龍蝦？

成班有女

你勁25

諗住睇完波喊住訓

剩魚蛋？

陪囡同睇波無衝突
一齊睇咪得

終於
恭喜晒

曼聯前南韓中場朴智星：「我相信孫興慜應該繼續承傳我在曼聯的事蹟。他可以射入很多入球，正是馬斯亞，拉舒福特所缺少的。熱刺不是獲得獎盃的傳統球會，如果你的職業生涯需要獎盃，你需要儘快轉到其他球會，我認為曼聯是他的理想選擇。」

ff牙傾好過牙孫

我哋都好耐無盃

嫖智星

係咪間接話福馬廢

星呀星

呢d叫直接啦下話

正式點名

星仔心諗，我啲把握力仲好過呢兩件垃圾

曼區好多巴打有女/老婆

他可以射入很多入球，正是馬斯亞，拉舒福特所缺少的。

星仔好波

Hi

掂晒

拜仁官宣埋Upamecano

烏怕美卡路

比福頭扭過既 不了

堅尼個ig

係咪夠鐘報到今日真係好難捱

鬼佬都識赤口

赤口都冇狗咬狗睇曼區已死

Fred今晚第100場上陣

摩三panic buy

陣間開波就有狗咬狗睇啦

united 琴日仲幫佢宣傳welcome keane

主席 我要求點人數

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

全部有囡

個個都偽毒

12

扮咩呀你

EXCLUSIVE: Jurgen Klopp has agreed he will leave #LFC at the end of season before taking a 1 season break from football. His ambition is take charge of the German national team in 2022. Gerrard will be buzzing as he could have either the Liverpool or England job this summer.

輸幾場就話要走

屌你老味，一月先黎，二月都未完就話等左幾耐，20歲要即插即用，個個朗隊咩

當電話有得上連登既時候，點名仲有咩意義
D梳字輩又可以一路o拍女一路上黎扮偽毒再o拍多d女

今晚贏又爭番五分

肯定出事啦

果時未來熱就個鳩個都笑
而家未來曼就個鳩個都j
屌曼區雙重標準到

屌，自已捧個隊都唔撚J得，笑熱狗就唔俾J曼聯，咁鐘意做風紀咪捧一隊波啦

13

14

15

幫痢拎到 英超 都俾人屌到仆街

16

17

Man Utd XI to face West Brom

De Gea, Wan Bissaka, Lindelof, Maguire, Shaw, McTominay, Fred, Bruno, Martial, Rashford, Cavani.

實發

馬卡福
希望福識落底 唔好再打rugby

兩個過嚟頂晒柒福閪馬就啱 (FF)

19

Amad Diallo could make his long awaited debut for Manchester United today [MEN]

可能有後備

點名

20 點黎仲咩 屌緊閪都可以玩電話啦

21

仲以為dean正選

當年隊熱狗好J過依家曼聯啦, Kane Son Eriksen Alderweireld Vertonghen 依家隊波得般奴好J

Lm跣腳狗翻嚟教柒到仆街

卡叔生日入波

又ddg?

後備4個後衛

冇牙麥

Mata 傷左？ 點解幾場正選後備都無既

22

都係無
不過b仔有後備

又有得睇福馬射龜

手足捱埋情人節下次就到中秋先要再潛水頂埋佢

點解馬達好似消失左咁

擺四個後衛做後備都唔試下

又冇vdb 屌你老母

又放t狗後備
放阿麥好過啦

笑死 10點都可能閪波

早兩日話佢病左

B仔明明打得咁好
宜家又無撚左正選 咪撚同冰人啦

又有馬狗

我係謝君子就唔會咁快返去啦 撚伯有辦佢睇

反So黨全面進場

咁嘅陣點炒3粒啊

達叔等季尾離隊加啦

屌 福馬西龍咁廢都唔雪

我地有歷盡鉛華嘅朗隊返嚟

岩岩傷完咋喎

So9 lan la

出dead james greenwood 算啦

朗隊起碼有啲成績先好返黎 唔係個個好似蘇sir有風火輪

唔撚想反肥西第3次

唔係第二次咋咩

正呀又有福馬

草裙舞
高薪
再黎就第3次啦......

主席，我要求點人數

但係君子唔係稱霸緊蘇超咩
定係些路迪自爆

2010草裙舞嗰次我唔會反佢 嗰陣隊波真係靠佢carry 反而真係椰子明知佢跌緊仲加人工先開始反

林伯之前喺打比都ok架

他可以射入很多入球，正是馬斯亞，拉舒福特所缺少的。

有陣容未屌你

樓上
Sor遲咗po

仲未甩p

25

放vdb踢中場中啦，反正聯賽都冇希望。

月尾甩

mata係咪等季尾走人

講咗幾耐

電視旁邊standby

睇番其實林伯打比之前個季第六
佢教個季都係第六 就咁睇咪一鳩樣
利申：無睇過即場/highlight

4個後衞後備

26

實前放曬風棄ddg咁
結果又係ddg正選 想點

27
曼區成班偽毒潛晒水

要求點人數

Jessica 我老婆

即係癲仔未夠班囉

最後機會

又冇amad

災難馬擺一兩場後備咪又係用番

28

後備前峰得一個

撞完車？未敢比佢踢全場啩

預咗sob出口術

我係ddg 一定整個烏龍球激So b

DLLM MATA去撚左邊

季尾走硬

一黎開始老 二黎中場太多選擇

29

後備放咁多後衛都唔用馬達

屌出下dean 比DDG反省下啦

上場咪出左
ddg後備都冇

百屌成材

mata人工高點會走

有馬狗已經唔想睇

自由身

蜀中無大將

唔用又續約

佢係連訓練都冇

轉做教練啦

會唔會係隔離咁

FA CUP clean sheet都唔繼續出

有 有時都有相

近兩星期有？

唔要辛祖了 尼圖

Romeu

條友真係好鬼惹火

赤口要屌波

原來你甩左p
岩岩先留意到

最近訓練相得兩次 要數已經係1/21 咁算唔算有
係咪要個個球員每次郁要影張相
波點都會練下呀嘛

原來個個有囡係真

???

小妹都係囡

馬達做錯d咩 so9

頭先望bot狗未甩會員p牌先留意到你原來甩左

佢本身唔係p

啱啱解block?

係咩

已準備西波

海狗本身唔係有p咩
定第2個

片都唔見佢喎
又得佢一個影唔到

無呀

留名睇Johnstone倒戈門神上身

Okay

再失分 蘇狗躝

有無link

Fred做咩撚野

有預感又係西波+對面莊士東倒戈神龍上身

有冇手機link

一個post都推唔哂

Amad ？

玩15 20

對呀

屌個樣

好

呀冰呀冰

Goal!

屌你老母又西波

屌 廢到

垃圾波

又落後開心到

Goal

白lin廢撚到

you

冰

好撚野

廢冰

冰人真係好廢

Jm9

輸

白lin

垃圾後防死全家算啦

咁快 1:0

去死啦 白lin

屌 未坐定就輸緊

冰狗廢到

又係個句 一邊屈頭一邊屈速

So9 lan

foul啦屌

想問白lin仲有冇人吹奏

龜係咪包越位

赤口呀屌你
做乜9

Bailly幾時復出

呢球應該Foul喎屌

掩住冰塊面

唔洗睇var?

麥佳亞又包曬

冰狗

咁都唔foul 用手推開塊面

插眼冇foul

一手拍落面都得？

咁都無foul？

No var?

笑死
又係冰人

遮埋眼都得 cls

咁都冇foul

掩撚住隻眼

早場都西波，屌

白lin躝啦屌你老母

on L9

大家唔洗嬲，呢d情況係白lin出現係好正常

咁都唔foul

遮面都冇foul????

咁都無bar

幫左錫菲聯
唔差在幫埋西布朗

抓哂面都唔吹
屌你老母反曼唔你日撚日話黑哨咩

矇埋面都得

打中堅打到成個女人咁

CLS 打面都唔foul

插撚晒眼喎

ice

㩒住個頭頂西咩

牙冰

一開波就1:0 廢到

黑撚到出手推面都無事

又入龜數

咁都唔撚foul？？？？

邊會睇到

笑撚死

岩岩果球應該要var睇有冇foul?

Var係咪笑話黎

傻撚咗牙

閪波聯

屌 又係一開波就失波

牙冰俾人強姦

同對Sheffield 一樣
幫人起機
然後賽後球證又話返應該foul

我唔知我唔理.jpg

電視都未開就失波

掩住唔俾你睇住頂
但又無人投訴

白lin廢係真 但依球掩住隻眼真係點都死啦

正各位手足可以熄機專心扑野

冰人

冰唔夠硬一件事，但咁樣都唔foul ?

........

On9

又有機會表演作客反cup

連迪漏夫

唔係第一日比人屈高波，對西維爾個場

又幫榜尾隊起機

白Lin 不過對面成隻手捉住佢塊面都唔吹cls

平時麥佳亞咁頂波就即刻吹犯規

估到啦 通常都係早早比入一粒 班友都唔集中
咁就無咗cs

var放假？

西布朗賤種英撚西波一尾鳩撞出埋手都無事

又要ka叔打正選

禁撚住塊面冇foul?

球證

so9又有得做羅賓漢幫西布朗起機

初四先開工 請見諒

黑完錫菲聯
黑西布朗
英超球證

福頭

又cup

福又cup jm9

佢太溫柔

廢福

福又唔射

屌福

屌 真係一本曼猁

屌你老母福

拜利踢得好又唔用
馬達又冇左影

福狗

福狗又唔射

福又讓賽

廢福又點撚樣

福又cup乜春
對住龍門又扭

右腳射埋去啦

又cup乜撚野

又cup mud春

級你老母臭閪咩臭福

福右腳又要cup

福弱智

福真係弱撚智, 唔係扮

cup撚夠未

冰狗
公道啲
咁都唔吹

派飯狗食撚屎未呀

希望跟返劇本 作客反勝啦

福狗又黎

sob講到咁白都係聽唔入耳

睇完foden再對比下福狗

唔扭過11人唔會射
唔係點做球王

不射男

又失分 屌你老母

右腳射得啦

鳩福又發癲

屌福做乜鳩呀

又扭

福條撚樣成日都cup

呀冰無辜到

黑鬼碌鳩應該頂到阿冰屎忽。阿冰個人即刻軟一軟

Gay test failed

右邊右腳都唔撚射痴撚線

等睇輸多球

廢lin

福係都要左cup 右cup 唔知do what

bruno漏得咁靚

福又cup

福如果無越我真係屌柒你

又要等我打救

應該射就cup
應該比就扭
應該扭就踩停

就晒右腳都唔射

卡叔隻腳

好撚廢

其實應該要嘈到球證睇var

隻左腳冇能用嘅
咁cup入中間做咩

卡狗又嘥料

力架無腦又一實證

對狼狗入左球左腳就上左腦

屌你老母球王福扭撚完未

睇占士都真係冇咁嬲

吸佢老母咩柒福，下下都要擺靚堂軚先射，你擺得靚黎對手都封哂位啦屌你老母

又cup dllm

一野ban 埋去, 駁卡叔執個second ball好過啦
垃圾福

高速one two 落底出波

嗰場係失位

迫害呀冰屌你老母球證

cup你老味咩

Cls

屌你 呢球

睇福踢波真係好燥

無人嘈真係好on9

派飯仔真係好on9

真 英超打前鋒一場有一次比你擺得正先射都難喇

我曼西波根本唔關西時間事

有冇睇now tv player lag到仆街

鵪鶉龜唔出聲？

白lin自己都唔瞓低
點幫佢嘈

4424？

一向廢

場場都要講咁滯: 柒福你食撚屎啦

Senegalese all L樣嚟

太硬淨

乜撚都唔關佢事架啦
頭先有人話佢包越位都有人屌做乜入佢數

掩住咁頂 頂條撚阿

卡叔生日

佢成程唔知做乜
完全唔係mark緊人 企果度唔知做乜柒

級番去左腳都算擺靚？
腦殘就真

呢d真係要屌球證
但成隊乜都無做

揾人整個傻福係禁區扭失gif圖

同ddg比人撞入果球一樣
唔跌點嘈

真係插哂眼都唔foul

舉左手啦仲想點

般奴屌人把撚咩

Var都唔洗睇

究竟福點解場場踢成咁都正選

MBE光環

叫乜撚拉舒福特啊？叫田雞算啦

是但喇 輸波都有幾十萬鎊週薪 hea踢又唔會賣走

馬都正選啦
蜀中無大將

個球證on9架？

餅爺：拉師傅

交撚返個隊長出黎啦垃圾

咁你想邊個踢牙

1001警報

出占 出綠木冇咁嬲

Haaland

大sam 嘅球隊唔降得班吖嘛

拉師傅

都無人頂到佢個位

1001

睇嚟好快輸多粒

屌入未

卡叔咁少事又吹

雖然foul咗
但係福肯爭多啲頂都唔係壞事

俾人㩒屌

廢